仲想去歐遊嘅港豬 唔該快D醒下

人在奧地利exchange一個summer sem，但依家都已經準備好哂係未來幾星期內返香港！

係一定要走啊屌你！而想過尼歐遊嘅都千祈千祈唔好尼！

想話俾所有仲覺得可以持觀望態度既你地聽：快撚d取消所有行程

旅行幾時都有得去，命就只有一條。

係今個星期一奧地利政府已經宣布所有大學停課，而係下個星期一開始中小學都伯停埋一份。其他歐國好似西班牙、愛爾蘭，甚至斯洛伐克都已停撚左課。雖然話就話奧地利既確診人數對比起其他歐洲大國仲有一段距離，今日單日仲上升左115單。

住係隔離屋嗰兩個德國妹今日同我講，佢地嘅政府已經叫左佢地兩個星期內必須回國，而奧地利同德國只係相隔幾個鐘嘅火車，可想而知事態都幾撚嚴重。係同一大學來自美國嘅交換生，一早收到order要執包袱走人。我唔夠膽講呢d係咪叫撤僑，但係已經反映到各大國都開始正視成個疫情。今次絕撚對會陷歐剷...

係呢度嘅每間藥房都會貼上大大張紙，話口罩賣鳩哂，仲叫人有病先好戴口罩...其實奧地利有好嚴嘅蒙面法，戴口罩要罰150歐，所以呢度係唔撚會有人戴口罩。政府係呢個非常時間都未有重視戴口罩在於防疫嘅積極意義，真係唔撚識死。

重點尼喇

即使你自己嘅防護做得再好再好，都好難擔保你隔離條友有冇事同埋自唔自律。
如果大家都係唔信，可以比以下exchange student (white trash)係 whatsapp group嘅言論比大家感受下佢地嘅偉論，同埋佢地真心膠嘅程度...

最撚搞笑就係佢地對party嘅熱情係阻撚唔到。 因為政府已經禁止100人嘅聚會，但阻止唔撚到佢地私底下不停party，仲要大大力邀請叫人入去齊齊食水煙，可能佢地仲未撚意識到成件事係幾撚咁大鑊。雖然有個別嘅exchange student係有意識知道家下發生緊咩事，但係大部分人，甚至大學入面嘅無腦prof仲覺得可防可控，深信係復活節假後會有復課嘅機會，痴撚線咩...我唔係要笑鳩佢地，只係想大家知道，因為防疫意識嘅不足，歐洲係好撚危險...而且復活節兩個禮拜大假臨近，二次三次四次爆發嘅機會只會愈尼愈大，真係咪撚再去喇！

睇到呢度仲想去歐遊？你地嘅無知程度係同班白色垃圾係冇咩分別

為己為人為條仔條女為屋企人為香港
留係屋企
咪撚去喇
旅行幾時都有得去 命就得一條
希望大家出入平安 健健康康

讀書無計

旅遊台仲有班持觀望態度既豬

冇計大撚把港女仲要係ig打卡

四月尾原本準備去德國奧地利
蝕一半錢已cancel